(年經)做旅行搞手真係好撚慘 係食屎都形容唔到

一定係人生之中最痛苦之一 屌你老母

Agree

唔搞lo

放撚埋資料 睇撚完都唔應 成個星期唔撚覆都得
係差在未出聲屌

退出